預左林奠擠牙膏回應其中一個架啦

你班on9原來以為佢會一次回應5個訴求，一話撤回就咁大反應
唔怪得咁多人吹咩end game，日日走去送頭 要打持久戰都唔明

你好撚醒